[{
    "theme": "Noodsituaties ðŸš¨",
    "questions": [{
            "question": "Komen je helpen als je een ongeval hebt, thuis gevallen bent, de...",
            "answers": ["hulpdiensten"]
        },
        {
            "question": "Komt je helpen bij brand of bij een ongeval (blust een brand)? De ...",
            "answers": ["brandweer"]
        },
        {
            "question": "Helpt je met alle kleine medische problemen. De ...",
            "answers": ["huisarts"]
        },
        {
            "question": "Iets moet direct gebeuren.",
            "answers": ["dringend"]
        },
        {
            "question": "Dit kan wachten.",
            "answers": ["niet-dringend"]
        },
        {
            "question": "Komt als je een acuut medisch probleem hebt en niet zelf naar het ziekenhuis kan gaan.",
            "answers": ["ambulance", "ziekenwagen"]
        },
        {
            "question": "Daar ga je naartoe als je een acuut medisch probleem hebt.",
            "answers": ["spoeddienst"]
        },
        {
            "question": "Als je met iemand niet meer kan communiceren.",
            "answers": ["bewusteloos zijn"]
        },
        {
            "question": "Je kan met iemand praten of communiceren.",
            "answers": ["bij bewustzijn zijn"]
        },
        {
            "question": "Als je een ongeval of noodgeval hebt, kan je dit nummer 112 bellen. Het ...",
            "answers": ["noodnummer"]
        },
        {
            "question": "Iemand die gewond is bij een ongeval of misdaad. Het ...",
            "answers": ["slachtoffer"]
        },
        {
            "question": "Als je met gas, hout of mazout verwarmt, kan je de ... oplopen.",
            "answers": ["CO-vergiftiging"]
        }
    ]
}]
